中國冷凍車翻覆噴落一地肉品 群眾圍觀竟無人敢哄搶！

案外案？湖北冷凍車翻覆 噴落一地「黑臭腐肉、幼崽血屍」

武漢肺炎疫情肆虐全球未歇，中國湖北境內又被人發現一輛有問題的冷凍車。（圖擷取自微博）

2020/10/29 12:35
〔即時新聞／綜合報導〕恐怖！武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情肆虐全球未歇，中國湖北境內又被人發現一輛貨車翻覆後，竟噴出一塊塊惡臭腐爛的「豬肉」、「動物幼崽屍體」等，目前相關調查正在進行中，網友紛紛嚇壞表示，「隨便從一台意外翻車事故中就可以發現驚天大案！」

根據中媒《Vista看天下》報導，湖北恩施巴東縣一輛輕型廂式貨車於昨（28日）不慎翻覆，噴出一塊塊冷凍肉品，目擊市民上前查看後驚覺，這些肉品的顏色異常，其中甚至還混有疑似動物幼崽的屍體，全部都發黑腐爛，散發出陣陣惡臭，疑似存在重大食品安全隱患，目前，該車承運人及冷凍物已被管控，事故及食品安全隱患問題正在調查。

對此，中國網友紛紛傻眼表示，「不翻不知道，一翻嚇一跳！」、「隨便從一台意外翻車事故中就可以發現驚天大案」、「現場群眾可能想撿，但是質量太差放棄了」、「哈哈看來哄搶前還是做了評估的」、「過幾天某個飯店出現了廉價烤乳豬，一群老人去瘋搶」、「服務區吃飯，看到這個新聞，再看著我盤裡的臘腸、肉丸，陷入了沉思」、「食品安全問題喊了幾十年了」、「這就是我在外自己找吃的只認麥當勞的原因」。

該車翻覆後，噴出一塊塊惡臭腐爛的「豬肉」、「動物幼崽屍體」等。（圖擷取自微博）

目前相關調查正在進行中，網友紛紛嚇壞表示，「隨便從一台意外翻車事故中就可以發現驚天大案！」（圖擷取自微博）

也有人嘲諷，「現場群眾可能想撿，但是質量太差放棄了」、「哈哈看來哄搶前還是做了評估的」。（圖擷取自微博）

Vista看天下
今天 11:29 來自 微博
【#湖北冷鏈車側翻傾洩物疑似問題豬肉# 現場發出陣陣惡臭】10月28日，湖北恩施巴東縣境內一輛輕型廂式貨車發生側翻。據網民舉報，該冷鏈車傾洩物疑似存在重大食品安全隱患。現場群眾稱倒出的豬肉已經發黑腐爛，還有疑似動物幼崽屍體，並發出陣陣惡臭。目前，冷鏈車承運人及冷凍物已被管控，事故及食品安全隱患問題正在調查。

支那人都唔屌

咁就知連落肚既最低要求都無

正宗狗也不屌

支那種
有豬肉搶，大家快衝。
－＞點解咁撚柒臭咖，都係唔搶啦
－＞咪住，咁我平時食果D

結論

一查落去就係尋釁滋事坐返十碌八碌

支那賤種懶係高竇咁
平時食加左工既唔覺咋
未加工係咁架喇

煮熟左就食得啦，又為国家添煩添亂

屌你老母，食緊碗麵爭啲嘔出黎。

打返慎入咁撚難呀。一係就加密啦柒頭

香港啲茶記有冇入依啲貨

檢查一下藍店

攪爛啲肉加香料整漢堡扒或者立腸 , 罐頭

唔敢面對咩?
如果你有食開支那D午餐肉
可能真係會反胃既

在外找吃只認麥當勞
福喜肉呀傻閪

平時仲好威威咁樣話嗌外賣好平好方便
又唔諗下畀啲咩肉你食先可以壓到個價咁低

生物科技公司應該不是生產食品嘅……

支那人講誠信嗎？

呃……生物科技比較賺，不是嗎？

武漢肺炎可能是從P4實驗室賣出的野味傳開的

好似裡面有人屍

真心唔明點解中國可以做到第一時間係諗住搶貨唔係報狗

諗起錢大媽d 肉平過五豐行批發價

tvb 冇報導! 一定係假新聞

免冶肉咪用呢啲
香港都大把

去整福喜肉

用來整牛餐肉火腿香腸

好有道德 人民高質

我係中國人呀屌

點解要報狗？

福喜咪算好

屌哂你地老母食飯時間推上熱門

圖本身令人作嘔啊嘛...

動物飼料支那人又贏

umbrella

唉…

用嚟做勁辣米線

這就是我在外自己找吃的只認麥當勞的原因
福喜肉正呀

加完化學野又係賣比支那人食

狗都唔食 咁真係唔食得

我記得正常炒車係要報狗之後claim保險會睇返啲紀錄果啲嘢，但當然啦中國個做法我就唔知了